覺唔覺香港非建制陣營同南明啲流亡政權一樣

鄭松泰

香港已死

老衲上次獨家爆料
話五毛岳不群條撚生椰菜花

五毛狗岳不群醫椰菜花醫左一段時間，消失左。
而家睇嚟病情改善左，條撚屌又蒲頭

撚記得咩

佢嘅後人有支做咗旗人，有支做咗日本人

轉個頭又問戇不群屙尿起左腳定右腳